美軍今日派出兩艘導彈驅逐艦在南沙群島美濟礁12海浬範圍內航行。 回憶小子炒左車未？？？

美軍今日派出兩艘導彈驅逐艦在南沙群島美濟礁12海浬範圍內航行，執行「自由航行任務」，以挑戰「過度的海上主權主張（excessive maritime claims）」和捍衛國際法賦予的自由航行權利，是今年的第二次。中國外交部對此表示強烈不滿。

美國海軍第7艦隊發言人向CNN表示，這次的行動都是依據國際法，美國將會在任何國際法允許的地方飛行和航行，又補充南海和其他地方都一樣。

@回憶小子

幫手推下先

輕輕一推

中美和好，反中撚炒哂車

回憶狗已成回憶

定時定候幫佢推po

口交部呢2日好唔得閒
又要理土耳其,又要理美國